美玩討論區（22）

Q&A
玩具去邊買
孩記既Marvel Legends /Black Series邊到訂/買?
1)信和 Hobbybase/現時點/灣仔玩具街
2)再唔係amazon/旋轉app買
3)奇趣天地/Toyrus/孤注一扭
4)銅鑼灣糖街 美漫店 Metro 同Clark's Comics
5)柴灣 Ht toyshop

Shf Mafex邊到買?
1)信和/現時點/兆萬
2)再唔係大鋪肥趣/百貨 不過貴
3)aimami

老翻list（歡迎大家update個list )
Shf marvel : Tony , black widow ,black panther,captain ,homecoming Spider-Man ,homemade suit Spider-Man ,cw antman,hulk,Ironman mk43+sofa ,iw starlord, iw iron spider

Shf DC:the joker, batman

Shf star wars:ep4 luke, ep6 luke,clone trooper

Mafex:Batman,the joker,bvs Batman，Wonder Woman ,amazing Spider-Man,homecoming Spider-Man

山口式：deadpool,漫畫captain,漫畫Spider-Man,漫畫毒液，漫畫磁力王

Mezco:bvs Batman,bvs Superman,deadpool,captain,罰叔

Ps:以上係小弟記憶中見過既流野，盡量唔好買呢d既二手免貍貓換太子 雖然有d qc一睇就知假

其他
Ball joint關節太鬆:
1.)用AA膠滴幾點係個球波度 用來增加厚度
2.)完全乾透先入裝返上去
3.)仲鬆就重複1,2 直到緊為止 / 關節實過頭 沙紙磨一磨,唔一定AA膠,不過普遍多人用...指甲油都有人會用

依家轉網上唔係難啲？
BTW黎緊想訂肥Thor

6寶你預要搶

我冇話差 我都買左
但早排車站$359咋嘛

最近想入翻GOTG ML都好似好難咁

Gamola,Nebula,Drax好似炒起咁
Mantis BAF又難搞，
Rocket又想等end驚衫

直接set 入Gotg2 wave2

利論上Wave2剩係要Gamora Nebula Mantis
諗緊入set定散收會抵啲

淨係Mantis散買已經最少$500 我散入左rocket + Gamora 而家好後悔冇set入

留名

新帖LM

留名，淘仔169幾滿意

淘寶set入左 Yondu果套$699人仔

留名

好開心......今日入果隻ML Endgame War Machine隻手冇中sad，關節正常😂😂😂

如果想後追返ML 嘅scarlet witch 街鋪仲會唔會有
如果收2手 大概幾錢

師兄X-Force fans?

係X-Men
更正確應該係90's X-men cartoon

我套X-Force
我都搵緊bishop
x-force係x men其中一個小隊黎，其實xmen好多分支漫畫的

幾時出？
colossus都係入ms果隻算，接受唔到ml果隻

MS 個隻有霸氣好多

識貨巴打，Juggernaut我都係入ms，又平又靚又抵玩

重點係大隻
襯返ML個比例其他角色

其實係七吋比例黎，唔岩ml的，不過唔係咁簡單，用料上盛超墜手，上色直頭係藝術品雕塑級, 大件野真係無第二間廠同佢有得比

最正係隻there hulk，正到癲

thor 3 hulk

X-factor

x-factor未睇過漫畫，其實呢隊作用係咩？

見到Peggy ca set，真係覺得車set好撚唔值

無記錯嘅話係政府部隊

咁整體來講 ms定ml colossus好？

無論價錢同外觀黎講一定係ms贏，但新果隻set裝可動好似好d, 但要食埋隻膠到爆既juggernaut, 睇你有冇要求，ms juggernaut同ms colossus加埋都係差唔多價，不過就要搵二手或ebay搵

X-force算係暗殺部隊，個故事比較dark, 不過我好鐘意，而且d服裝貼近返現實d，感覺無傳統x-men咁娘

點解 蜘蛛俠mk50要買既一早買哂
佢地做死貨機會唔係應該大啲？

最受歡迎角色喎，大把人呢兩個個角色入齊市面上咁多隻牌子

依幾個pack會唔會大貨？

咁多set 質素最差就係蜘蛛俠mk50 set 兩隻都係終極死貨加配件 要入一早入左shf mafex
最多人要一定係Hela set 3頭雕 質素最高
其次就美隊set 有peggy 之後先到Iron man
Antman set 人氣應該最低 不過質素幾好
石頭人set 就中間

呢set改晒d缺點啦，唔係人人都會入貴野既，shf mafex 炒到貴一貴，而且好多新入坑一定追蜘蛛set, hela set應該都會好賣，其他就真係睇唔好

Antman set點會低
好多人想要個friend不過冇人要ghost
Thor嗰set Grandmaster都應該有人玩
石人又可以等襯肥Thor

最唔吸引真IM Set,仲要成500蚊
應該得新入坑窮人會入，不過要入坑既endgame潮已經入咗啦，應該真係冇咩人買

都係岩岩睇到有hela set，入左數
但呢d係味現貨泥？

我入左mafex鋼蛛都心郁郁想入返set ml IM Set, 貪佢可以粗玩任扭，隻IM就可以做 Thanos腳踏

新post留名

除左石頭人謝夫高拔林我要晒
石頭人點睇都係蟹貨

反而想入im set但399先會入
頂唔順ml之前個隻mk50隻色咁膠

豆城會唔會返貨

呢個櫃穩唔穩陣？ 會唔會好驚爛？

我估有80週年x-men都有返

十點開鋪打去黃肥問下會唔會返先

同意⋯ 依家想放左之前果隻手

IKEA 999貨色，你唔撞佢唔會爛

驚既話佢包埋個鈎可以加落櫃頂鑽落牆

等狗城

IKEA 係咪可以加錢叫上送上門砌埋?因為聽聞呢款砌得唔好受力會爆炸

我自己砌，小心d就得，係有幾下要搵人幫手扶一扶，受唔受力就睇你放咩啦，呢款呢個價錢無咩選擇

淘寶265人仔同車站359港幣, 邊個平D

我冇紅包阿 Ching

巴打買ca+peggy set?

駛唔駛阿 唔知以為入左HT post

係

斗城唔聽電話，打唔到去問

ca兩個頭雕都好高汁吓

個死人盾我一定自己噴過D色

請問幾錢?

好L貴, 有得炒咩, $499我覺得已是炒價

等狗城/aeon先入

410你都話炒

我當比左落時間同交通度 我好日都唔過海

有無巴打想收2 pack隻Skurge同CA (carter個set)

ML 隻midnight 而家搵係咪一定要食炒？

ML 80週年 Poster (1/2)

ML 80週年 Poster (2/2)

隻groot係邊隻？

Marvel select

等緊SHF出

ML80周年wave開始加價

頭雕又好似進步咗

80 wave都幾大貨喎

賣到$499兩隻 我係唔會買

狗城同奇趣幾時會有

多到變死貨都仲得

499買SHF啦

隻ironman 當年死貨，加多個頭雕就想翻生

宜家比410訂都唔知幾時有貨

巴打心水清
不過頭先拎上手除左ghost d頭雕都高質

最緊要金色位做得令?

狗城返貨未

Aeon 未有，狗城唔知

名從何來

係車站個網禁左取貨付款係咪都要等佢聯絡我先去得拎？

縱橫

不如加密放頂置post........

諗左好耐

有去衝的師兄請報價, 謝謝

有冇巴打知Mcfarlane係咪唔出The Walking Dead 5寸人仔架喇

多貨嗎 結衣?

佢地post出黎唔驚比人笑？

照咁講做零售好慘者, 蟹貨唔賤賣=一世坐貨。

之前hela 炒價會唔會收皮

唔係已經跌咗？

4舊幾

不過Hela pack 個光頭佬真係唔想要

見到fb有人收光頭佬

竟然

hela大把人之前買左啦

我未買～訂左$410果度都唔知幾時有貨

我都係， 點知咁多貨， 仲399

Me too 照係東京入唔想等

比你地會留佢喺盒定display 出黎
仲有IM Thor Hulk Wolv

我訂晒4pack

咁到時$410果pack 放唔到咪hihi?

望東京變番499

如果蟹，希望蝕100放到輸少當贏

淘肥有hela set, grand master 同石人set

498, 聽到staff 話沙田同荃灣未返。佢地話入機會益左佢地😂

即係至少8月先有

咁惡⋯ 佢真係「店」？有冇BR呀

咩都係假 最緊要有貨！

照衝左Hela pack 先～

車店網店揀到貨付款 係咪會留貨比你？ 今日唔得閒出去拎

益邊個staff?

經過岩岩咁訂法，我真係覺得佢 "主要" 入貨來源都係淘寶。因為淘寶都係預訂中未有貨期

其實佢地入code 先其他店唔駛再入gwa

*我估

好想訂返Takara tony
SetA B 同mk85set

但3set 加埋成172美金....

佢係咪要一次性比哂錢先架？

啲staff咁都好計較

衝左thor3兩set同antman果set
第一次買ML

今次淨係入咗冇人要嘅Korg set

高汁

Close up影下grandmaster 個頭 望下得唔得？

未返歸返到即刻影俾你

劣影頂住當先

啲頭真係明顯睇到比以前進步 又要屌下SHF喇
食屎啦Bandie

不得了...

隻鷹眼真係唔開胃

好掙扎究竟開咗佢定連埋盒放入櫃display

好奇點解$249 $499 都狗衝

因為今鋪傳緊499係公價

第一次落坑，cap+ crossbone 468價如何

有咩考慮？玩具就係拎黎玩

多新人入坑掛啲舊SHF升到天價都有人追

個盒都好靚

正價399，留意下啲二手group可能有人放

咁全新468都ok la

朝早J玩具，夜晚J個盒

上amazon買$350連ship

係 不過應該會有平d 250一隻太貴

呢個質素其實唔貴
平時200賣250就話唔服炒價
但係以依家既造功 佢本身如果賣250我覺得係可接受

貴～

有冇人記得當年 hulk hulkbuster Set 係咪$599公價？

上兩星期先係Aeon$399入

點會

推到Jay Ho出黎澄清

下次放佢上頂置post啦

衝啦喂巴打們

會場grandmaster同collector

Collector 點解grandmaster要同期出兩隻

SDCC HULK $500傻撚左

我都想單要collector
grandmaster多個塊藍色真心無興趣

Krog大大隻好好玩Grandmaster又做得似
Btw得個細櫃冇位再放又要執執佢

樂觀咁諗係好事孩仔未試過一加加咁多

佢上次話平$50賣隊長，從頭到尾都無證據證明佢有做到 仲以為大家無左件事

屌 咁以後馬雲好過

可能聽日又出嚟講下sorry

仆街仔又來
今次應該無人會再幫佢講說話

認撚住Jay Ho

我以後都馬雲 Colossus Juggernaut $600 點買得落手

上次十周年多貨到仆街,
今次都會一樣

Luis 超似！
Bandai.........

個女仔算幾靚女 但個角色樂煩膠

ML唯一係QC冇咁好
如果qc再好d完全贏bandai
雖然bandai d QC都唔係話隻隻完美

我覺得佢超靚女

想知動漫節會唔會出返舊嗰啲ml
有好多隻都想追

隻captain仲貴左100
又話平50放嘅

冇咩啦屌狗改不了吃屎

冇嘢啦係我自己炒車冇改名icon同上位巴打post嘅一樣係小朋友圖

頂 淘寶越黎越多KO SHF
真係大開眼界

呃鳩大家，又話原價平$50

我都想知

咩叫ko

老翻

會場2pack係咪都賣翻499

我見啲人留言話甩手甩腳架喎

新手想問動物節會唔會有斷咗貨既舊ml

應該都係

好掙扎想訂定先又驚佢會平啲

東京買算啦

唔止得馬雲

今期咁多set，淨係想要ghost, hela我入左都想放。。。

都話條友鳩嗡唔駛成本，好多呢到巴打心軟原諒佢，我都話呢條撚樣係騙子黎，唔知呃撚左佢學校幾多錢黎買玩具，信佢會改就害撚左個社會

放佢喺頂置

399

上少少唔係話公價都加左咩?

collector同grandmaster係pack?
入左korg嗰set唔想又食多隻

仲諗住掃野

屌 早知車站買

又要遲過人又要訂完照加價？如果真係既話推到無人搵佢買野啦。

比左訂既價就係個價架啦

好彩呢次無訂，琴日車站入左399 hela

Btw，其實佢咁可以屌佢，收訂時係講明410嫁嘛，你來貨貴左關人咩事

已經有人問緊 唔知佢點應

係, 合約精神黎架麻. 宜家佢咁樣做同有訂金無訂價有乜分別

咁其實可以叫佢回水去車站衝現?

尋日佢未出呢個post前問過佢有冇得退訂佢話無. 宜家睇佢點回應先

MS hulk

你地咁多人比訂, 都夠佢炒一輪先再幫你地真入貨

410 我係覺得遲少少冇所謂 同埋包買到 先係你到訂
我尋日HB $499任揀到冇sad都冇買 車站$399 都冇買
你如果真係改$460 一定屌柒你+退訂

留名睇佢唔退訂

網上騙案

唔係我嚟㗎😦

我以為佢唔要 之後後尾都有話照交收

上面位Facebook 師兄有pm過我 問我平啲得唔得

Del左post喎

粉飾太平

呢D所為上網訂咪又係去阿瑪遜淘寶買完返來賣比你

貼完閃人 隻GG係另買衫笠落去

其實如果499先公價既話460都已經平咗
只係車站更平又唔洗等，打起上黎佢輸哂

而且80週年啲貨多到咁又唔似炒得起

重點係冇誠信，永不錄用

加價不遂

核實好價格不變就好了

因為我訂緊比我好過啲得唔得

BTW 係佢到訂Select Hulk佢原本開250
依家又開post話280
唔知今次又點呢

條友太鬼啦
訂過一次都怕

來貨價就唔知 但公價應該真係加
不過車站又唔係貴，應該唔係來貨價問題

我都有訂有伏齊齊中

話左你要食炒$410已經是炒, $460炒上加炒

我覺得來貨應該都冇加
係佢自己見狗城加
自己都試下水溫 睇下D人咩反應
如果冇人有異議 每盒賺多$50 發過豬頭
點知見多人想退訂 即刻縮返

$410我覺得冇問題,$10炒由佢啦
個時鬼知有冇大貨咩 陣間好似Worthy Cap咁咪仆街
俾多$10當買個保險 點知咁撚多貨

我諗緊入唔入，始終400幾蚊有啲貴。

DKLM 唔keep 價咁駛閪喺你度訂呀？
你現貨我話鳩知你跟個價加丫

我都諗住要求退訂 永不錄用

不能同意更多

公價$399
你有紅包咪馬雲囉

Marvel Select

部分圖 辛苦set景啲人

痴線

淘寶要遲D, 未睇到有, 即係你同我都要一齊等

SDCC 孩記冇新品？

點會無 未擺出嚟者
可能今晚/聽朝

都話問題係今次公價係499
所以460算勉強平過公價，但係又慢又貴過現貨

有手套

Mk85都有屌打bandai

好可惜7吋

口水佬同HELA 2pack 車站都係399咋喎

如果夾隻hulk落shf/ml隔離會唔會過份大隻

所以個問題就係黎自 車站平公價成100蚊
完全唔明點解

唔會

Grandmaster 都係

中環都係$399

新手一問 ms喺邊度訂/買好

狗城自己見marvel野好賣
自己貪心加姐 反正你地一樣照買
來貨價冇變架喎

賣d野一撚樣，相都一樣,話唔係同一個人搵鬼信咩

係原價再平五十，點知再加多一舊，完全當我地係傻仔咁撚，一於下個po置頂啦

我直喺冇再post喇喎巴打

又想坤連登仔，好心你智力咁低咪做騙子啦

引用carousell賣家:唔好玩我啦ching,你自己點你明啦

同佢交收又唔就腳時間又衰
淘寶先335人仔，唔急玩
自己集運好過

Fuck, 冇thanos

其實我後尾都有話可以交收返 可能中間真係有啲誤會 如果真係再一次打擾到各位巴打 我喺到再一次同大家講聲對唔住唔好意思

撚完人就話有得賣，唔好玩我啦ching, 你自己點你明啦，又係到扮後悔，有冇第二招？

啱啱再睇佢個網變咗$450啦

嘩正 但個size應該細過shf

此地無銀三百両，問過你野就唔可以係分身，屌你真係唔識架喎

買一set放好遠做面景影相

孩記快d出

車站不嬲係咁 邊隻受歡迎就加價

mezco有 但喺係comic ver.

一路等select 出thanos, 搞咁耐咩都冇屌老母

同佢講多句都嘥氣，根本條仆街都個人本身就有問題，俾人po出嚟都幾次，無俾人po出唔個啲突唔知會有幾多次 次次都俾連登仔發現先扮哂嘢同人道歉，再擺埋啲分身對話出嚟呃人

直接block左佢同之後置頂提醒其他巴打算

最緊要以後post要有置頂幫佢賣廣告

Same 80周年全部淘寶訂哂 唔使400港幣一盒2 pack

求link

同意～

雖然佢最後都係會開多個分身放野

貼佢張大頭出黎，話之佢分二百個身，等佢d老友知道佢份人有幾好就得啦

中動出戰衣hulk
108人仔 性價比高

食炒啦我係日本原價入mk85再食炒入美隊當無數

唉 各位巴打其實我真喺唔知可以點你地先可以信我 或者我個人可能真喺有問題 先攪到咁 我唔喺想咩扮可憐博同情 真心只係覺得上次件事我真喺有問題 想同返嗰位巴打講聲對唔住 不過如果真係打擾到咁多位巴打 真係真係同你講返聲對唔住 我會深潛 你地想鬧就鬧啦

仲有人買SHF?

SDCC

深潛啦 你有你炒

潛你就潛喇o係度刷存在感

放心去啦，下個post會有你個大頭架喇

仲未有孩仔新貨報告

去到6-7字頭真係想死

有無跟手套

有無巴打玩warhammer戰棋？

fb 今朝有$500 2手

同問

有無消息2.0？

各位巴打可唔可以話我知點補救
買隻ko換隻手好唔好

買Ko做補件

走啦柒頭

我都想問

上網睇原來ko都要兩舊水

我賣比你, $100, 唔包2碌炮

Marvel Select 可以係邊到訂？

都未開訂

咁L遲出貨, 狗也不屌!

真係好吸引 連埋隻ps4 gg仔3隻都想衝

睇真d隻im都有手套

仲係有得換啪手指既手

無
但好過孩記個隻

剩係掃到4隻 最想買個堆都入唔到

太大隻啦

Ms 大隻夾落ml 細隻係ok，不過endgame 人設係變細咗

買呢隻fit哂

遲早實有
Sdcc應該會公佈罰叔著war machine

車站live

另外有間單隻美隊都賣199

仲未有時間過去 剩係想入三巨頭加hela set

呢set三巨頭真心高汁。近睇美隊個心口勁sharp

我尋日都咁禁
收到email係咪已經可以去拎？

超級大貨

搞笑在電梯口美隊賣249, 但261舖賣199.自己唔統一既

玩家福音！

隊長頭雕真係高質
peggy 都唔錯

個頭襯shf幾好喎有啲想入

係幾襯，落少少blue tape就得

好呀
留個tg?

peggy唔係好似

Ching依隻有無link?我淘仔揾唔到

覺得Peggy頭雕靚過隊長

大把貨，仲有動物節

終於攞左DLC,左手做得幾好
把刀造型靚但比較單薄同輕身有d怕會玩斷
早前多手訂埋另一間，遲d可以比較下！

大撚把貨 可能賣到下年都得 no fear my friend

ML?

yes 好似係baf

嚟緊啲ML好正！仲要出修正版wm
岩岩入左

必入

valkyrie

一定set 入

Baf嚟

我琴日入左wm

想要wm mark 4
得shf有

隻85好一般

Set入

成set冇豬頭骨

依set全mcu角必入

正，thanks

可惜valkyire唔係跟馬
睇嚟雙槌thor會係單人出了

而然比孩狗撚左隻war machine 但我好撚興奮呀

呢set要入

不得了

屌你孩記
等人買左先出修正版

仲有半個鐘開始pre-order但唔知有咩配件

兩舊水豪俾佢，起碼肯出仲要全mcu角

已經有得訂？

利申：新手想入坑

感動
成套都冇骨

Btw睇返im有大手套
無諗過會有avg 1 cap同heimdall

而宜家仲未出嘅有 著衫hulk rocket thor cm nebula wong ancient one bw wm mk4 再多一wave都唔出奇
著衫hulk baf

雷神兩個頭可以插番落舊body

差緊隻馬

係正嘅

但係搭隻舊貨vison屌佢

85個樣靚過shf喎

你係咪想要骨丫

之前一套4隻骨

近期 Vision 海拉 出再版 同SW 出shf 呢間隻都由神壇跌落凡間

SW SHF咁柒
ML應該唔會跌好多

透明既屌

呢個係廢視能力黎

冇大隻ant man俾佢flew in

真係用嚟襯antman 佢盒係寫Civil war

不如出deactivate mode仲好啦

出多啲2pack啦

實會有啦 連80週年出咁多set

2PACK 咪又係有骨
HELA條o靚

黑妹好好j

守門員等左好耐終於出

唔計個角色問題，係隻我覺得還完度好高下

孩仔sdcc個場好壯觀

係唔係得我一個覺得MK 85好過SHF

灰色嗰隻wm真係出黎把撚

照咁睇再下個wave應該都會出返sw

可惜就係角色問題 冇人想要

應該本身設定係呢隻色，之後套戲有修改，孩仔改唔切但照出略一筆先

即刻勁多人放返出黎

好彩未買

結果成set WAVE2 除左Rescue都係垃圾

買左都唔驚

可以當猩猩玩

黑妹都緊要

⭕️

巴打係咪斷右手？
整隻左手黎得唔得？

黑妹都垃圾？

買隻中動再叫人Repaint都未買到一隻shf
shf 仲要買dlc

我覺呀shf個樣都唔似

又唔好咁講 有時concept art有而又無係電影出現嘅可以好有收藏價值
好似白色boba fett咁

查實幾型 大件夾抵食

屌，原來ml有出Elektra

唔知幾時開訂

係 man thing wave入面

有，我都好鐘意呢隻

想入牌王，不過已經有海洋堂同ML+DLC皮褸

我中7成 牌王打算放ml入mezco 真係睇想好扭定純企 講扭一定係ml同海洋堂好啲
mezco dc真係無理由唔入

要睇睇價先，因為我三隻都咁鍾意好難揀

近睇真係不得了
shf收皮啦

唔洗買DLC

我覺

荷包今次仆街了

Ml 頭雕正左咁多， thor 個樣左好多

妖！我都係....剛入WM😭

隻metallic gold 好靚

其實係Prototype War Machine 姐
冇事嘅～
Rody 五年後出任務係著呢件
打Thanos 先 轉顏色姐～

.......應該係咁

師兄訂左未

舊wm2舊水咪當新wave未出玩住先

呢set真係要all in
希望訂到

dorksidetoys啱啱出email

成set入

星期一去中環問下先

巴打，等你報告

個頭爭啲不過照買

個身好Perfect,成個對褲腳夠哂頹

原來手套係俾hulk用

佢一定同一個模出幾隻
好似Mark咁出咗三次

講明俾你聽會cut單

真係爭啲,同埋女武神個頭唔夠靚

其實仲乜要搵佢,平好多

孩記D頭雕同配件
越來越好，仲要平過SHF

搞到班炒家都開始炒ML

訂左先就唔怕炒

呢間好撚伏咁

係喎好想知佢呢個價錢係咪平好多？

大家多數喺邊度訂ml, 孤仔有冇
之前玩開shf 依家想儲埋ml

平o個少少平時跌都跌左

我就係見好多巴打都講呢間，問下大家

好多巴打屌尻呢個人

我見佢啲留言都寸寸地,佢又唔係獨市,
除非佢成堆貨比你係咁qc,如果唔係,唔明點解搵佢

根本就唔係"一間"舖, 係入水貨搵水腳

Hit monkey
幾時出返啲細baf

大家邊到訂wave

上次又話搞連登團購，有冇巴打組

其實我唔明點解唔去比較大啲嘅鋪，價錢又唔係差好多

淘寶自己淘都得啦

唔玩baf
會去ebay買
平番幾十蚊

有興趣
咩價錢

有興趣＋1 幾時搞

利申唔識
只係上次有巴打話搞所以先諗住提起

我諗組應該唔係問題
但係有冇人識搞

有興趣+1

佢係一set八件？

應該係

咁咪好多手

見好多人放返wave2 warmachine出黎

其實我覺得黑色有黑色靚
而且配件d炮都唔同

箱訂就8隻，出面訂應該係6隻

執平野

之前馬雲左隻

兩隻都留

原來唔止重新上色
件甲d細節位都唔同左

係時候執wave 2 war machine

想要Thor 個頭， 應該會入war machine only

721去訂

mezco cm

一樣

呢隻其實幾正 但點樣做超人飛動作 好驚扭爛件衫
手上有隻蜘蛛仔都唔太夠膽扭

個頭好樣衰

唔要哂成隻？
Thor頭用落iw個身?

唔想過海可以去邊度訂

係， iw 個樣太柒

但iw個身無肚腩

+1

都冇搞手

係邊攞貨

就算有搞手，到d 個個都想QC, 咁最後搞手自己點食d死貨

有機會比賤人炒高再轉賣 .Eg.Jay Ho

屌你我淨係想有公仔玩咋仆街

有搞起碼有得玩先 冇得玩qc條毛咩

人地名都改埋

I am korg, the revolution has begun

有興趣！

係喎 QC問題真係好難搞

等車站算

只想入korg

同埋呢2個肥佬頭都唔係最尾大戰個look
最尾個look下巴執鬚有扎辮

孩仔留有一手整3人pack

又唔出miek

呢個係廢柴look啫
last battle件衫都唔係咁

睇返其實平時訂開1 set 出面$1099有七隻 今個wave隻6隻 $988 其實冇平到

肥戰鬥服thor,cap戰損版,mark 85連真人頭3人pack

Asgard 3兄妹set

仲有隻thanos一定出番隻無手套版

ancient one, wong 2-pack

三巨頭+thanos修正版pack

套戲完左都重有排買

下一次有咁大條水比佢地cap可能又十年後. 今次間間廠都不停出好多唔同野食盡條水啦, 間間都狂出手套

幾時會有真人頭+有手套版mk85
唔想買炒價shf再加dlc

shf 加dlc 成1450你玩埋我個份
frd訂左個dlc$700幾蚊

但shf ironman 啲色冇ml咁膠
都係等shf mk85個價落啲入返隻算

呢條撚樣前幾日呢度啲師兄先話佢訂左野唔應機唔派貨
啱啱見到佢開新set 9百定一千 不了

依家tony出左dlc個價應該有升無跌

淘寶萬歲~

迫人硬食8隻定點？ 我睇唔透

下次加密呀

黑色留黎比人repaint

入咗坑冇耐想訂endgame set3有邊間訂野好

即係captain同85都可以散買
通常一箱會抽起兩隻，其餘6住就pack set賣

War Machine 實物好正

新wave邊度有set訂

之前車站399訂左hela set, 但未俾錢， 到時會收正價定舊價

MK85 個QC差，金色分線位好明顯其實唔靚

點解可以訂野唔比錢

QC咁差都仲炒咁貴，不了

終於有貨返。不過一早已係狗城買左

同埋眼同心口太藍

玩孩仔算最多自己油靚d

已訂, GOOD

完。

等Jay Ho無得炒

已售罄

仲諗住即刻訂

Walk in 有㗎應該，佢網set咗個數先會售罄

咁快。。。

已訂, 好彩

請問師兄, 訂單成功通知是否只在電郵通知? 電話SMS唔會有?

姐弟呀

我之前訂得email

Mail +1

希望唔好咁快截

依set會唔會有得散訂
淨係想要ironman 同war machine

佢每次set個數好少

有 旋轉已有

hobbybase 或者 車站會唔會有

之前MAFEX 隻BVS BATMAN已經覺得出得唔錯

但開JL版BATMAN出來玩嘅時候真係好有驚喜

MAFEX 出d野真係好細緻 好有heart整
但細件真係好撚脆弱
我隻Wonder woman 個盾一戴就斷左

我隻ww又係
Btw 想搵番armoured batman

精$649炒價, 但有得逐盒驗QC

499都唔買啦

訂好似係41x

未有email

Mafex啲嘢玩落有種好易爛嘅感覺
但來緊都想買埋隻john wick

我隻JL版BATMAN都要係AMI AMI上買
香港後追MAFEX真係好痛苦

上amazon成千銀一隻
我都係配埋支茅玩姐

BVS 果時覺得隻眼唔識發光所以無買到

之後諗住買DCF果隻配埋蝙蝠燈一齊擺

但比例又唔啱就完全放棄咗

如果直接搵孩記攞貨 至少要有個BR吧.....

我上過send email 去孩仔 問MOQ 但佢冇覆我

因為知巴打唔會食骨或冇持續合作關系, 所以唔覆

我都係咁，依家我用dark world頭，iw身

已截了 剛剛好排到我加兩個就無了

下一集佢都冇肚腩架啦

MAFEX 流出

好想出

mera?

hobbybase一放工就訂爆左 仲有邊到有得訂

mafex出布衫

又忍唔到手

好吸引

399入左hela， ml 實物比相靚好多

On9東京唔講嘅，就話玩完

光頭佬都幾靚

靜雞雞門市開訂都有既

成撚日都係咁，勁撚仆街

Full左

多謝....俾你咁講完我個人清醒左...

都係keep wave 2 war machine....

反正愛國者色出半秒下集又冇左，Thor頭我又用緊dark world配iw身...

都係睇定先，俾個荷包冷靜下

係咪咁多人玩ML呀？

mafex高質素

癲過hottoys

多得MCU

咁又冇 HT癲好多

Mafex買咗armoured batman 啲關節係幾鬆
條腰好軟
不過knightmare batman 同 aquaman 好咗好多

我都醒咗 諗諗吓不如到時散入算
隨緣

[[
member][/member]

排動漫？

好想要新85

邊到？

買wm算 返正有85shf

想訂都咁難

其實如果孩仔出咗IM,CA,Thor endgame 2/3-pack, 淨喺收mcu d人會點

想買隻玩具者

咪訂啦，套野咁大路你驚佢地會訂得少返黎賣咩

要食vision 做垃圾

Vision 我好樂意食啦 起碼係MCU
你睇下上wave 4隻漫畫
今wave真係有良心，諗都唔駛諗即訂

訂都咁類，算

如果凈係想要隊長同85就唔駛急，一箱兩隻，個個都要set一定突勁多散賣

煩

vision同佢開個窿當係戰損版

Hasbro 美國官網有得pre-order wo

IM 100?

無哂華爾基利

係呀，佢寫既

咁抵

Preorder 都sold out😂

Ching可以幫訂埋？比tg 你

美版等到2020

而家ML咁hit都係因為孩仔自己努力返黎，初時mcu嗰d figure狗也不屌，一路以黎係可以睇到佢不停進步緊，重超越對手

走左啦 唔好意思

布衫對mafex應該無難道
連12吋拉打都搞得掂

有冇cap圖睇 我覺得ok喎

Mafex 捉到鹿唔識脫角，呢期MCU咁hit,佢出得一隻 Iron GG 同 Thor

Mafex 無 Bandai 咁有錢比版權費，要嚴選黎出

宜家仲可以點訂肥thor set

同我一樣到時買現貨食炒，秒截點會訂到。

以為你訂左

奇趣會有set現貨

唔會因為不確定情況下，走去晒車錢、時間去訂貨

同意，到時去奇報簡貨算

但marvelbuyer $100 iron man 又好吸引

肯定貴d

淘寶有散裝賣，好吸引

199囉， 唔會249gwa

點解有得訂都唔訂

唔係個個早一兩個鐘可以飛出去訂，同埋新界九龍人都唔會無啦啦去中環訂

岩 我就算住上環都好難一個鐘內出去訂
同埋根本係秒截單

明顯啦 單隻買 同笨大成個公司買

同埋覺得佢production line 真係好慢

Mafex係出左戲先，做型一定對，笨大係跟前期design,好多根本錯曬

出得有撚用咩
一係錯晒一係出到勁垃圾

垃圾Bandai 趕住起貨掠水
收皮啦 垃圾公司

披風都有折位
SHF得返塊布

仲有背心mode
shf再冇進步真係等收皮

歡迎進入火坑
Mafex Iron Spider d爪要小心玩呀

但個頭，都仲係SHF似d

我只希望準時出貨，唔好延期

但有多兩個頭

隻hela幾高下
我特登放向ultron 同thanos 旁邊
都差唔多高

SHF endgame thor好矮呀

中環邊到有ML訂
新既？

講問ML MK85單買幾錢到

我都係大西北出去訂架咋 反正旺角冇哂先諗住撞埋港島

個個mon信咁得閒咩

住

未放工點衝去訂
放工就話訂完

我都明啊 依家想玩隻玩具真係好睇緣份 但我每次訂野都係放工撲出去 HT果陣係咁依家ML都要咁

完全認同你

萬水千山～中環

130USD ($1027)連代運(約$160-170)
都199/隻, 無乜著數

越望越似ryan reynolds

見有巴打話夾
唔知咁有冇著數

起碼唔洗食炒先

岩岩係Hasbro訂左兩set Rescue連War Machine total 4隻返黎, 都5lbs, 運費$110. 計返6隻應該就around $165. 你夾都唔會平太多因為平身就係重

我淘寶訂靠啦~屌

我有興趣喎

有冇link/keywords

有冇淘link?

收到隻Rocket喇😍😍

發覺條頸巾又幾襯佢！睇完Endgame，有WM冇理由冇Rocket

係，店主話10月出貨，真係唔知快定慢，我問埋其他店先，最好有大陸收貨地址有人幫你收件，因為唔送香港

我大陸可收貨，有興趣訂tim, 但無得QC

850人仔抵屌wo

香港訂有得qc咩

有冇巴打訂過呢間
之前係另一間淘寶訂eg thanos到依家都無聲氣

唔個呀，車站有時好人比睇多幾盒ga ma, 未試過訂一set 可唔可以一盒盒咁qc

知

如出唔列貨頂多蝕100

有無人訂過呢間，仲係見0人付款

佢岩岩出post, 我見佢開神秘客有好多人訂第2批，158人仔包baf

應該覆唔切
同埋應該都係好多人揾佢 隨時都唔夠貨

但個價買到2隻半Mafex

ML隻Emma Frost都唔錯

三個Hela頭，玩到中曬毒
成晚向到玩換頭，換去其他ML到

喺reddit見到因為high heel而企唔穩

假都無咁快整到掛

已訂，由存庫100降到80幾，原來付款人數第2日先會更新

訂左先，100蚊豪比佢

開大D前後腳就企得穩
兩個頭都樣靚套衫又性感

如果唔係因為肥雷，我唔會想成套訂…

已訂

呢款都有得預訂，話價唔岩可以退tim[img]

淨返既放返出去應該唔會點蝕既

決定唔訂肥Thor全Set了
上旋拍訂散入算，等其他2,3pack

今日有野做去唔到訂 諗諗下都係唔訂等下其他廠既肥thor算

淘淘隻wm比人訂哂

應該出到貨既，我見佢都有拆散咁開訂。

衝狗城

出左配件

冇咩驚喜

其實精品會唔會開訂 有咩方法訂到

最緊要訂到～$199一隻我都接受到

有冇巴打知道中環截左訂未？

訂左馬雲網了，850人仔，計返成套都係960

美版好慢
到隨時2020年

HasBro 官網寫10月1出貨, 應該唔會好耐

有冇link

美版11-12月
運到來隨時2020

想等布衫版1/6出過

199都得咪揾marvelbuyer
不過上面有巴打鬧我就覺得ok既

Mafex?

如果係我唔搵佢啦～一係馬雲 一係bigbadtoystore

但我唔想要幻視 本身有

淘淘動漫社

咩幻視，嗰盒係肥thor身
隻幻視先係搭架

邊到寫美版係11-12月?
Hasbro 美國官網都係10月1出貨bor, 佢個隻咪美版

我隻美版walk machine 同 pepper 都係美版，上星期都拎到，應該唔會遲太多掛我估

其實唔想要肥thor，
想散入既係咪可以唔洗訂？
我想要war machine 俾rocket騎膊馬乍

頭雕做得幾好，不過對手個ball joint好化學

淘仔輕鬆訂仲大得減20，total 90訂金

找到了~

會炒起，訂左先，香港秒截訂已知咩事，以免食炒!

唔送香港點訂

大把代運集運啦

返朝9晚6狗城好似仲難
唯有玩舊野安慰下自己

Set訂好定散買

Set就訂, 散買唔駛訂啦, 博現簡下貨咪好

有豬骨就話要諗啫
呢Wave件件冇骨啖啖肉
有咩好考慮？

同問呀巴打

其實我set入應該會放返mk85同wm走
因為前者已有shf後者等shf
不過要等我訂到先可以睇下放唔放到比大家

呢隻都好吸引

Jean grey cyclops好似係3pack嚟 剩返個隻應該都係狼叔

X-factor strong guy不遠了

Mk85 到時應該通街都係

唔洗後追mezco

不過都係想買PS Batman

動漫節頭籌

SDCC直播孩記新野

連baf都單出
孩仔真係財力無限 repaint reissue都出咁多

不如岀endgame嗰隻啦

btw cw鷹眼仲走緊數

有strong guy

見到了 今年好癲 我中曬 x-factor dr doom ps4 spiderman 罰叔ghost rider squirrel girl 上氣
Vulture aoa
睇嚟Mcu要放返啲

Havok如果係大叫樣就更完美

好彩忍到手上次無買狼叔忍到手既笑到最後

中咗x-men 3pack, punisher, cosmic ghost rider
唔知x-factor 但喺隻strong guy

Mera正呀！

Strong guy靚到 x-men系列就必需收
今次已經3隻 連Wolfsbane都有 但就係new mutants衫

Mafex 要觀望下

Mera 有大奶奶

終於有隻mera可以玩下
Mattel盒都費是開

新手只求一隻marvel legends 嘅endgame captain America with hammer 但係搵左好耐都冇
現時點見過成480 追post見到有preordr又賣晒

公廁wolverine

瘦到 又要驚爆膠

四頭肌

似係3 Wave嚟
Spiderman wave :Vulture 上氣 兩套ps4 spiderman
Aoa: x-man morph 狼叔
Avengers: doom she-hulk

啲上色咁靚係未人手上色版大貨會無咁靚

ML真係越出越正，開始買小啲笨大

應該相差不大 80週年漫畫上色都靚咗好多
可能換咗廠/加budget 所以又加價

我指隻she hulk 同蜘蛛仔,啲上色堅靚

笨大又冇誠意又貴

我知 以往孩仔攞得出嚟就同大貨相差無幾 所以到手應該都咁靚

但QC係一大考驗

Moonstar出Valkyrie ver就正

當佢係

大家會唔會mezco 黑gg

訂

1050
ht先貴500

今次孩記搞掂晒90s x-men同90s x-factor
希望訂到

同意又冇咩特別配件

有眼鏡唔错 但個價位 不了

巴打用邊間

搵Jay Ho

呢d唔駛訂啦

後面隻batman幾型

.
今日收到之前係淘佬訂果隻comicave 一拎上手個質感真係無得彈
但係啲黑線真係好粗

重要出錯曬

我尋日收對眼漏光

眼鏡成本$10

我呢隻都有漏 不過都係依家shf既價錢都算係咁

隻Giantman 同 baf 一q樣？
睇怕下年到thanos單出

spiderman 同狼叔一年出十隻咁濟

唔出奇

10years個隻3pack光頭thanos咪係靚版BAF

但狼人出極都好似唔多靚

但都好似冇出過電影版咁

成盒都舊件repaint，仆佢個街

電影我有買外廠自組，
X教授同磁力王就有買舊版，不過磁力王換咗淘寶頭

之前盒爛左爪。想買多盒添！！

rich

我等2.0算

一陣買多盒又斷就hihi

之前係amiami買，斷左爪同佢講，然後寄過set冇組裝既爪同ball joint,風筒都唔洗用，但都要磨走d 油，啲售後服務真係冇得頂

mantis會唔會出新
依家成650

等第三集上就有機

希望endgame都出吓啦
睇今wave啲角，覺得GOTG出多次呃錢都唔奇

獨眼龍咁多隱藏fans,爆左

應該係孩記終於出jean grey先啱

前幾年單隻同2 pack都出過喎

但今次jean個造型應該最多人想要
上次phoenix都完全唔同期

傳說中嘅補件？

見到 孩之寶而家咁生性 再望返Mattel 堆DC Multiverse....倍感唏噓

佢隻沙贊都算唔錯

就快壽終正寢嗱
連license 都俾人攞埋

獨眼龍

正

好耐無聽過呢個譯名

Mattel垃圾黎
JL個堆又唔似樣又無配件

係咪咩meme
新入呢個post咩都唔知

買啦，我都入咗第二盒來收藏

當年dcuc幾好 雖然可動唔及ml 但都好值得收藏
但之後就愈做愈衰
仲有motuc又係咁 俾埋super 7搞

好正 未入cap同thor

嘩 正到

邊度有199？度度都249

攞左把淘寶 合金刀
所謂1:12⋯⋯

好似太細把....

中動個把好好多

中動隻Thanos 好似好抵玩～ 換個SHF 頭落去得唔得呢你估

佢爆爪機率咁高好危險喎萬一買盒又爆...

SIZE應該唔同

KO跟得好貼
已經出咗黑寡，Antman同Thanos

如果Thanos肯搞翻刀同手真係連老翻都贏正貨

想配番個TONY頭 落MARK85度，最平要幾錢

178人仔

85等再出啦
多數閃回或者方大

中動已贏
搵人REPAINT返=完美版Thanos

Mezco 隻PS batman真係等到頸都長喇

d人放成350, 正價幾銀

新post

師兄有冇link

剩頭350！？

有冇ko link?

repaint貴唔貴先
同埋香港有冇